(絲入) 想送hourglass嘅blush俾條女(集思廣益)

之前買過一盒入面有三舊成舊雲石咁嘅嘢，今次唔知買咩好

求解答